慈雲山間阿肥美食係咪執q咗？

成兩個禮拜都唔見佢有開門， 好想食老闆塊炸豬扒

夜晚唔開，下午有開

間嘢都唔憂做
停兩個星期有乜咁出奇?

但下午都好似唔覺有開既

食燒賣？

食回憶

樓面二家姐岩岩做完手術！要食就晏就同下午茶啦

咁慘

晏晝有開， 大家姐一樣咁火爆

你係咪女阿？對仔啲態度唔同啲喎

佢開啲時間真係冇路足
但真係好食
利申 佢好惡死 俾佢鬧過

佢個隻霸氣係好勁
佢個牛油雞翼係香港最好食

唔好吹奏呀
已經排隊排到仆街

對仔好好多，同女去西鳩佢面only

要食就食埋呢幾年 佢地都一把年幾。

牛油雞翼 正到..
講起都想食..

炒菜都好食，但一多人就唔炒